曾國衛office發現巨大刁種車頭相

黃宇軒 Sampson - 城市研究絮語
· 41 mins ·

香港入境事務處處長曾國衛的office
傳聞將取代聶德權的就是此人
非改圖

source:

佢老豆老母幅相都無刁種車頭相咁撚大

刷鞋仔一名

後面有佢老豆老母老婆仔女個骨灰龕

搞gay咩

幅相丁屎咁大粒

CLS

習大大 (大頭)

車頭相

你見唔見隔離有個香爐灰器皿

笑還笑，即係支共宜家畫公仔畫到出哂腸要你香港所有官跟支那個套，包含擦鞋啊，之後就要寫詩背書

一家人最緊要齊齊整整

推比外國班仲信一國兩制既鬼佬睇啦

其實好恐怖，一年前中聯辦主任同林鄭握手，林鄭都唔理佢，一年後話你知個中聯辦係有監督權

奶到咁

然後買樓仲唔撚駛比稅

識玩喎 整定張車頭相
甴種死左順便喺前面加多個香爐
暗黃黎

Push
Dklm

屌你老味北韓咩

刷鞋仔先上到位呀

幫佢改做特朗普貼上微博啦

衰撚過北韓

遲下左邊會有張紅色咩良好黨員

呢個時勢坐得呢啲位嘅，唔唔理佢真情假意，點到佢唔出盡力咁奶

上仲面有兩枝冥蠋 係咪作緊法

差三支香

真係奴才

非改圖

幫佢改做雜種黑白相

push

支那唔少人屋企都有包帝張相貼係牆到

Gay

奶出血

完來真係奶，每次食完飯

RAP

花式奶共

好似黨員黎

有無人換做綠色武肺個張相

識玩

遲下全中國都係

我擺張相相office
影張合照
可唔可以寄去中聯辦換獎金

識咩丫, 呢啲碟係食熊扒用

黨員

曾國衛依條仆街紅到仆街

共狗一隻 佢老婆何珮珊都係 都唔知係咪甴近平屌完佢老婆 曾生執二灘

A 字膊

佢老豆黎

後面右邊果兩幅握手相都好似係？

日日對住哩打J,爽死

肯撚定係日日讀習禁評思想
癡撚線
香港境內竟然出到呢d生物

張相唔細，唔夠藍

之前劉細良講過做得入境處，個個都係地下黨員

出入境呢D敏感位唔會比外人做

呢單野未攪掂咁快走.

入境處處長

方便日日返工上香畀維尼

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

p到甴種變黑白

唔好笑 過多十年我地個個屋企都要有幅咁既相 如果唔係就女既俾人捉去姦男既去做苦力/賣器官

想連跳幾级就要去L到咁盡

親人相片都不放, 雜總呀

入境唔係黃咩

關班鬼佬L事？無利益人地會幫你？

爹親娘親不及習主席親

「社會賢達」

唔好笑
擺明話比人知係黨員

垃撚圾

cls

唔會
大陸最鍾意

屌 好撚嘔心 奶到好似痰德菜咁

有冇裝香？

係咪p上去咋，好難相信

暗深黃

車頭相念力反共

真係痴燃缐

同毛魔冇分別

冇大國旗掛牆 炒得

哇屌直頭係北韓咁，一定要放金仔全家既相

乜嘢玩法？

你會獲得蝙蝠一隻

佢幅相係大陸媒體訪問時影嘅
條撚樣好撚宮心計
梁振英都唔會擺習近平車頭相啦

奶碟

奶到入屎眼啦

A

個條「走，咱們回家！」banner係唔係依條撚樣既主意

唔好意思借個位入嚟幫手推下

如果㩒個制就可以令香港獨立，你㩒定唔㩒？

S

而家想上位就係咁，專登比人發現你係深藍，可悲

ig 頭象咁

應該全彩, 除咗雜種

先人瓷相？

正屎忽鬼

推到有人key 上去原圖

由梁振英換林鄭
本來個盤算係擺相對溫和姿態 慢慢推進大灣區計劃
不過自從上年反送中一事之後 香港人同共產黨關係破裂
變左無擺溫和姿態既需要

想嘔

話時話, 柒婆啲愛將個個都同林生差唔多樣

林奠搞彎晒

呢個真

舜仔有前途

腐敗由此開始